有冇人覺得熱狗打手面皮仲厚過689

已經比全世界輪住黎屌恥笑架啦
佢地都唔知醜架啵
仲可以係鳩登生勾勾當冇事發生
佢地既面皮分分鐘仲厚撚過689